港獨從來都喺進步思想, 作出改變, 不是跟隨「民意」落後思想, 不是服從國際守舊秩序

港獨從來都喺進步思想, 作出改變
喺帶領民意, 改變民意, 唔喺跟隨落後思想既民意
喺尋求國際支持, 說服國際, 而不是服從國際既守舊
創新國際秩序

亞太諸獨就喺國際活動
支持港獨人數不斷上升, 就喺帶領民意

話乜嘢普選, 乜嘢民意,
根本就喺本末倒置